j001a=模試成績を入力してください。
j002a=半角数字で入力してください。
j003a=科目を選択してください。
j004a=同じ科目が選択されています。
j005a=以下で入力してください。
j006a=
j007a=データをクリアしますか？
j008a=入力に誤りがあります。エラー内容を確認してください。
j009a=登録大学から削除しますか？
j010a=すべての登録大学を削除しますか？
j011a=登録する大学を選択してください。
j012a=0以上で入力してください。
j013a=条件をリセットしますか？
j014a=登録可能な志望大学数を
j014b=件オーバーしています。
j015a=登録大学に追加しました。
j016a=正しい試験日を指定してください。
j017a=大学名は漢字・全角ひらがな・全角カナで入力してください。
j018a=大学コードは4桁の半角数字で入力してください。
j019a=判定対象一覧に登録できるのは
j019b=件までです。
j020a=判定対象一覧が登録されていません。
j021a=判定対象一覧から削除しますか？
j022a=判定用データをロード中です。しばらくおまちください。
j023a=私大判定用の成績に
j023b=を選択されていますが、成績が未入力です。
j023c=の成績で判定しますがよろしいでしょうか？
j024a=偏差値を入力してください。
j025a=終了しますか？
j026a=このページは現在利用できません。ページ情報が変更されています。
j027a=30分以上操作されなかったためタイムアウトしました。お手数ですが、始めからやりなおしてください。
j028a=結果一覧から削除されたため、これ以上操作は出来ません。
j029a=第1解答科目を選択してください。
j030a=正しい科目を選択してください。
j031a=判定する学部が選択されていません。
j034a=国語記述の問別評価を選択してください。